得"國安法"三個字都可以表決

完全唔知入面係咩

［71前夕重開求幫推］全民報哨

到時候釋法

聽到邵音音三個字，半間樂宮扯旗

其實支那從來法律實質都係"莫須有"三隻字，幾時都通過得啦！！！

反正引用條文時
都係任支意解讀
洗乜咁在意

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動